今年apple 會唔會革命性改善iTunes?

IOS & MAC OS都進化咗唔少，但iTunes 就好似千年不變，唔少用家都抱怨話唔識用，好難用。其實iTunes 可以再改進下，直覺啲.......何如入首歌，好似將文件掉落USB咁咪幾好？取消「同步」有咩唔好？
我用咗幾年apple 嘢，唔係話唔識用iTunes ，只不過今非昔比，好多嘢操作上都已經人性化咗，點解仲要咁堅持一套「要學」嘅方法呢？
近年WWDC主要都注重係IOS，macOS， 幾時肯正視下iTunes?

究竟apple 會唔會改善iTunes?

用緊apple嘢嘅你，希唔希望iTunes 革命性改造？

希望請 正評
唔希望 負評

同埋想大家講下，交流下心德

錯字洱子請見諒

自膠

垃圾點改都係垃圾

又未必嘅

好似係風水陣，一郁Apple死全家

咁樣呃正皮 開心咩

真係 UI設計唔係一望就明

平時iTunes 買歌買戲覺得iTunes 幾方便

咩年代，仲咩咩usb文件
而家仲有人嘈呢啲咩

倒不如話佢要執下同步apps嗰類概念
唔keep restore又超撚慢，keep又一堆冇用嘅嘢

根本呢啲位個問題不大
好多人都講唔出itunes真正問題係乜

三部apple 野都無用itunes 了

一開iTunes lag L到 又自動更新乜乜㭍柒...

電話個相薄就真係要搞下

On9 先用iTunes 件野煩撚到喊

用緊iphone+mac
幾年都冇用過itunes

好明顯你未用過ipod，apple music ，music match
Ipod 當年賣點就容量夠大，可以 sync 晒成個電腦嘅music library去ipod
而家用apple music 就成個library sync 左上could，mac/pc，iphone ipad 共用同sync 同一個library

如果你唔sync library，其實有得揀番manually，逐首歌拉落itunes 入iphone

Win ver 問題，從來mac ver 好流暢
Apple 永遠留有一手for mac，win ver apps 99 地
Ms 都一樣，mac office 比win ver 垃圾得的多

老實講 下下同步都要backup 左先真係好撚煩 有時急住出街想過首歌 就遲到

從來唔用同步
要邊首咪用iTunes拉落去

搵唔到錢既野gay tim 唔會理

用家問題

關3部咩事？

直接出新軟件

唔知點解我覺得舊嘅iTunes好好用

有得skip

試過買鈴聲換手機之後竟然冇左要我買多次

ituens根本就係垃圾，成個砍掉重練先得

有時諗住過歌入電話
佢一定要我同步完先入得，如果我skip咗佢
電話上面條bar仲顯示同步緊，即使我喺電腦斷咗連線都仲轉緊，首歌係入唔到，要重開部電話，再同步一次先入得返，有冇清知道係咩事

成鳩日係咁
仲要有時backup唔到,on99咁

個library一大就咁,要手動管理先得
仲要sunc個d相手機唔可以del
真心會有人手itunes咩

冇用icloud
除左backup都唔用itunes

啱，以前成日搞到我頭都大埋

老老實實，宜家仲有人入歌咩

iTune根本違反人性化操作 難用到
完全同iOS主張直觀簡便嘅操作背道而馳

ios 同itune都係垃圾

更新左ios之後成撚日禁去emoji頁面會自動彈走左

暫時發現tg同psn msg會咁，依家既ios仲衰過5果陣

itune一直冇撚用過，on9

不能同意更多

過相真係On9咗啲 冇得就咁過

不過我係用MacBook，用AirDrop 就解決咗哩個問題，用Windows 機

無人覺得攞唔返啲歌出嚟好低能？

用慣左之後唔覺

我用緊mac，同時有windows機。當我想係windows機入幾首歌去iPhone----一經同步，係Mac入嘅資料就會無曬⋯⋯

如果大家有用 iCloud service既話, 基本上都唔駛用 iTunes 過相.

有用iCloud backup 既話, 其本上都唔駛點開iTunes

仲用itunes

Itools 啦

我以前都係用iTunes 過相, 做backup
但自從買左 iCloud storage, 將成部iPhone 掉上 iCloud backup, 聽歌就用 Apple Music, 以前用 iTunes 轉落既MP3 , 佢會自動sync 去 iCloud Library 好似唔佔extra 空間, 基本上我覺得好好用

接左itunes 就係最好既改革 唔user friendly 既product 仲要黎做乜？

希望windows 可以直播iphone 手機game

我電腦開都開唔到

一開iCloud就乜都唔使煩，相我係iCloud，唔使用sync，歌就Apple music，又係唔使sync，backup又係iCloud，又唔使sync，係1-2個禮拜就backup多次係iTunes

代價係1個月8蚊，抵到喊 嚟緊可能會買23蚊

但見好多人寧願煩都唔肯俾 $8

iTunes 除左租戲睇都好少用

因為試過itunes blacklist apple 揮手區

試完15分鐘之後直接將部人地送既ipad 放番出去

覺得冇乜需要用

iTool揮手區

好多細路信用卡都冇

可以用 iTunes gift cards 買 iCloud storage

有毒但照用

用緊win10，一開itunes慢左幾倍
入歌過相用cardreader算q數

原本manual 拉歌落iPhone 都冇咩大問題
升左上iOS10 就好煩，搞亂晒我個library, 連啲cover art 都亂
屌

當年第一次 join itune match sync library sync 左幾日。

其實我想問下有左 apple music 咁個 itune match 仲有乜野用？

其實如果有買實體CD, 我都要import 啲歌去library, 如果唔係點聽，所以都仲有機會要入歌

上面有人話有apple music仲用咩itunes
好簡單，因為apple music入面搵唔齊我要嘅歌囉

無錯，同埋本身有cd，唔想再上去買歌

喊出黎

Wifi入歌幾開心呀 仲用線咁麻煩
想要咩歌直接係itunes拉落去就入左

冇用iTunes幾年
乜都雲端

將個iTunes 拆返散做 Apple Music + Movie, App Store (可以睇埋iOS App) 同個iOS Manage app 重好, 自己決定係 Mac App Store download

以前用iPod 得聽歌重ok, 有左iPhone/ iPad 後成日想做咩要個聽歌睇戲的軟件同步/管理自己部電話

agger 不嬲唯一用途就係backup
出左icloud backup之後壞疑apple都放棄左搞itunes

用緊Win版iTunes差唔多十年，都無乜問題
初初用iPod Classic成個Library啲歌掉哂入去故之然得啦

到依家iPhone淨係Sync Songlist又得，咩事都無

同意大家所講，啲相唔可以拎出拎入其實好蠢，其次係有啲人唔成日同步的話，再同步要等好耐，第三就係有啲人會唔知點解同步完之後無左啲野

iTunes 我用黎backup換機之外其他嘢冇用過

我都覺，個 cover art 好多都錯哂，有強迫症就好大獲。

你搞咩
你search 緊apple music 個歌曲庫，唔係你dl左個啲

其實我都唔知佢貼乜。

天才

你SEARCH自己資料庫嘅歌,禁APPLE MUSIC做乜春,唔怪之得ITUNES對你嚟講咁難用啦,返去用3310可能會好D

Sync 唔係問題，有時隊部機落去會freeze 左，用都用唔撚到

iTunes 最大問題係佢好靠local storage
電腦要儲住大量嘅歌／相／片
經iTunes sync過去其他機
但依家啲電腦得果256GB（或者勁貴嘅512/1TB
裝完software都冇咩位剩
sync得啲乜

咩年代，主流嘅人都唔係咁用啦
都轉晒用stream聽歌，cloud放相
你都識得講用ssd班人得256gb，呢班點睇都係主流
咁非主流用法嘅人就唔會得咁少位啦，而家hdd好貴咩

我話緊apple music搵唔到我要嘅歌，我資源庫有因為我用電腦拉入去
成班話有apple music用咩野iTunes ，問題係我唔同iTunes 用apple music 會搵唔齊堆歌

我話緊apple music搵唔到我要嘅歌，我資源庫有因為我用電腦拉入去
成班話有apple music用咩野iTunes ，問題係我唔用iTunes用apple music 會搵唔齊堆歌

咁咪顯得iTunes個concept同主流用法已經脫節囉
用cloud果班又唔洗靠佢sync嘢
唔用cloud果班又下下要吊住個hdd裝歌裝片
我仲有部iPod classic (160Gb)
iPad Pro (128gb)
黎緊想換256gb iPhone
老母老母用iPhone又一定唔會識用cloud
過歌sync嘢全部都要靠iTunes

唉，呵返啦

呢個情況咪等同Moov, Spotify, KKBox咋嘛，佢地既歌庫都唔係全部歌都齊

咁咪即係又要對住個iTunes
根本冇解決過問題

攞唔到版權就無架啦，上述個幾間都係咁

本身咁簡單既一樣野要開幾個software仲要比錢？
無撚野下話

所以咪話streaming解決唔到入歌嘅問題
要聽streaming冇嘅歌始終都要用iTunes自己入
但iTunes又愈黎愈唔好用

其實APPLE MUSIC有個功能叫ICLOUD MUSIC LIBRARY,好似以前ITUNES MATCH咁,佢會將你成個資料庫擺曬上CLOUD,即使APPLE MUSIC冇果首歌,你都可以隨時話聽就聽,唔使經ITUNES同步.定係佢問你開唔開呢個功能嘅時候,你唔識而熄左咋?

你係咪誤會左我意思?本身要自己做BACKUP,要過相,要入歌呢D分開幾次做嘅野,依家一個SOFTWARE都唔使開WOR,全部自動WOR,點解要開幾個SOFTWARE?用左ICLOUD係連制都唔使禁

咁之後嘅歌呢，我match曬我依家啲歌，再出新歌果陣，佢都係一樣冇，咪又去番iTunes到

用自己手機保存自己嘅野要俾錢

咩年代 sync相
有咗icloud photo 10世喇

itunes match除返開一個月都係15蚊

再者google play music係免費喇掛
乜依家仲有人用itunes sync歌

Keep sync依個concept都ok, 但前提係同一個apps可以同一時間係ios 同mac用到, 咁keep係mac個d apps先有意義

有冇巴打可以解答下
我部腦個iTunes有啲歌會斷尾
姐係播到一定既時間會直接跳去最尾個秒
上網睇人地話轉做AAC檔
根本就冇用
依家要逐首歌搵下邊首有問題
重新放入iTunes 仲要由頭到尾播一次 太哂時間了

上面講左好多「咩年代呀，用xxxxxx就得啦」
其實同講「iTunes冇_用」嘅意思差唔多
即係iTunes可以收檔

明明係抱怨要求都可以講到叫
希望蘋果有革命性改善

香港好似用唔到google play music

係，呢下真係好on99
keep一堆幾十gb嘅嘢就係為咗restore呢下先有用
我寧可佢整個機制俾我restore之前做一次連apps嘅full backup

基本上係
即係主流用家其實根本連開itunes嘅必要都冇(唔信你可以問下用iphone啲人)
itunes仲需要儲在係for啲cd撚仲多，上面我睇唔到有幾多真係重度cd撚

講清楚先，係「itunes同步」呢part可以收檔，而唔係itunes
簡單講你拎嚟播apple music都仲有用

itunes 好撚廢

我純粹覺得佢個使用邏輯可以再改進

你有新歌，佢咪又會自動幫你upload上去咯

樓主不如革命性改善下個腦先啦

同步不知幾方便，一按就Ipad mac iPhone 同步晒，根本就係成件事嘅精髓，諗唔到唔同步嘅理由

請尊重下人哋。
我明白同步係方便，事實上係唔少人對呢樣嘢好困惑，覺得好煩；
仲有當iPhone 駁第二部電腦嘅iTunes 時，為用家帶來不少麻煩。

個concept好唔代表用落冇問題架喎

成個系統得同步係正常炸懵撚

但上面成班人係到插syncing 囉

入野落iTunes iphone 埋iPad都可以同步又可以wifi sync

因為個sync真係好多bug
成日都停左喺某個位就完全唔識郁
有時sync到尾又成個iTunes hang哂
雖然上面成堆人都笑鳩啲用iTunes sync嘢嘅人「咩年代，點解唔用iCloud」
但唔代表apple唔洗搞掂iTunes sync個問題
一係就摺左佢算數

iTunes真係on9發明
得個外殼似樣
但內裏問題多多

最on9係入相一定要sync
但係之後部mac又壞撚左
換左部mac
再入相會洗晒原本d相

依家有 kkbox itunes store
其實用少左
不過有d歌 store都無 真係唔知點
有cd 都懶得去用itunes轉入去
電腦cd player都無埋 整閪咩

呢個時代仲有幾可會同步
真係同步嘅其實得歌 (仲要係rip cd嘅人)

自從有photo stream, icloud photo, airdrop之後，sync相嘅必要好細喎
甚至乎我覺得apple直頭想廢咗呢個功能佢

如果真係可以將d歌真正咁放係電話入面真係方便好多
係第二度裝itunes連番部電話 d歌都可以係曬度
再好似airdroid咁 拉首歌落去wifi transfer